突發！突發！碧瑤有人確診！！ 推推推推

今次九龍西呢邊！！！

咁撚大間清潔公司，office有人確診都算，仲要啲員工番office個老細傻撚左？最基本14日home office 啦下話，一啲消息都無，你啲清潔姐姐全港通地走，點知佢地有冇上過office，到時全港大爆發真係入你數！

利申：朋友做碧瑤office ，話公司好好人wfh一日！！

推推推

operation dept會同坐office啲人接觸?
同埋做HR狗就抵死啦

一日

無錯係一日呀，星期一工照番，舞照跳